(非左膠)真係唔建議屌警察老母

唔好搞錯 我同大家一樣咁憎警察
但係屌老母對住警察其實係最低級最無用既辱罵方式 屌老母對其他人會有用
但對今時今日既警察係零作用,甚至反效果

一黎好多警察已經對屌老母免疫 佢地本身就唔係咩讀書人
二黎有躁狂症嗰d聽到,只會更刺激佢地打人時更加殺紅眼,對前線義士更為不利

所以單純只係發洩咁屌警察老母 係不智

我個人認為,有其他野可以同警察講會比屌老母更好

首先,善用@policeHK_bot,大家可以係tg搵到
時間同情況許可既話 盡量搵佢地既名大叫左先

警察XXX,有記者影住架!
你打緊既可能係你仔女既朋友同學
警察XXX,如果你老婆仔女見到佢地爸爸發哂癲咁打人會點?
警察XXX,你呀媽知道你為左個唔識既女人林鄭月娥打人會點呀?
警察XXX, 你知唔知鏡頭影住你個樣成個失人瘋青山走犯咁?

可能會有人話我膠 而事實係 以上既對話對已經殺紅左眼既警察唔會有用

不過,仲有一部份既警察,佢地仲係有一定既羞恥之心 我地一定要盡可能令佢地記返起佢地既羞恥心

事實係,有上過前線就知,有一部份警察係會想用「道理」同「法律」去教訓你 哪怕佢拎左碌警棍
而如果你去質疑佢 佢係會回應
呢d仲聽得入人話既警察 哂多兩句口水同佢講經 其實我地係無損失
當然 要係確保人身安全既前提下

記住 警察係好仆街 但我地主要目標唔係警察 少得一個狂暴狀態既敵人就可能多一個義士可以全身而退

我明白警察係應該俾人屌
只係策略上
無謂再挑釁多一個殺紅眼警察
呢個對義士本身都係有利

嗌句屌警察老母唔見得會幫自己友加buff
反而係幫對家加

屌埋佢家姐細妹同個女

認同 樓主有腦

應該咁講:
鏡頭影住你打人個樣係幾咁面目猙獰
你家姐細妹個女睇到會點?

我心入面都想屌哂警察全家
但咁諗唔代表要咁做

我地去唔係為左發洩 係為左達到目的

有無大聲公， 錄定佢， 播俾班狗聽

岩，應該屌佢地個女

好似班狗咁嗌佢地
PC12345梁勁廢同我企係到

認同 屌老母無用
應該係 黑警你老母俾狗屌 生撚咗你呢隻聽聽話話既警犬

PC12345梁勁廢你違反緊聯合國人權公約

前面果句可免則免啦

黑警 一去到入黑
有冇屌佢老母 都已經殺得性起

以夷制夷通常都好有效

令佢地窒一窒已經好過無

Push

動漫主角嘅嘴遁 btw 推

嗚人

啱啊，所以唔好屌佢地
亦唔好打班藍衫狗
更加唔好打白衫，佢地人老骨頭脆，冇左佢地點樣維持公平執法既質素

推一推
少一個敵人得一個敵人

大家呢個時候更加需要冷靜

保護自己最緊要

見到殺經左眼既黑警 一定要走
唔好再挑釁佢地 佢地真係會殺人

推,大家保重

推